班速龍做乜鳩

係咁舉槍俾記者影
明明呢個係反警察濫暴大遊行

成班傻尻，蓄龍真係無改錯名

有人咩 定真係想射記者

對唔住各位義士
雖然我走咗
但係我會儘我最大既責任:
無論你地做啲乜野，我地都一定唔會割席

比CCTVB剪片用

殺呀！

班黑警好想出位